<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[FLISOL/ES Vitória]]></title>
  <link href="m3nd3s.github.com/flisoles//atom.xml" rel="self"/>
  <link href="m3nd3s.github.com/flisoles//"/>
  <updated>2012-02-23T21:24:01-02:00</updated>
  <id>m3nd3s.github.com/flisoles//</id>
  <author>
    <name><![CDATA[m3nd3s]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Chamada de trabalhos para o FLISOL 2012]]></title>
    <link href="m3nd3s.github.com/flisoles//blog/2012/02/23/chamada-de-trabalhos-para-o-flisol-2012/"/>
    <updated>2012-02-23T20:49:00-02:00</updated>
    <id>m3nd3s.github.com/flisoles//blog/2012/02/23/chamada-de-trabalhos-para-o-flisol-2012</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>O <a href="http://flisol.info/FLISOL2012"> FLISOL </a> (Festival Latinoamericano de Instalação de Software Livre) é o maior evento de divulgação de Software Livre da América Latina. Ele acontece desde 2005 e seu principal objetivo é promover o uso de software livre, apresentando sua filosofia, seu alcance, avanços e desenvolvimento ao público em geral.</p>

<p>Com esta finalidade, diversas comunidades locais de software livre (em cada país, em cada cidade/localidade), organizam simultaneamente eventos em que se instala gratuitamente e totalmente legal, software livre nos computadores levados pelos participantes. Também, paralelamente, são oferecidas apresentações, palestras e oficinas, sobre temas locais, nacionais e latinoamericanos sobre Software Livre, com toda sua variedade de expressões: artística, acadêmica, empresarial e social.</p>

<p>O FLISOL 2012 acontece no dia 28 de Abril em diversas cidades de vários países, e a organização do evento aqui em Vitória/ES fica por conta do grupo Tux-ES.</p>

<p>Está aberto à comunidade o convite para enviar propostas de palestras para o FLISOL 2012, basta acessar o link abaixo, preencher o formulário e assim que fecharmos quais palestras serão ministradas nós entraremos em contato para avisá-lo.</p>

<p>Se você não tem interesse em palestras, mas conhece alguém que poderia palestras, ajude-nos, envie o link para seu amigo/conhecido/lista/grupo/faculdade para que eles também possam ter a oportunidade de apresentar uma palestra no FLISOL 2012.</p>

<p><a href="http://bit.ly/flisol-es-2012"> Link para submissão de palestras </a></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
