<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: grade | FLISOL/ES Vit&oacute;ria]]></title>
  <link href="http://flisol-es.heroku.com/blog/categories/grade/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://flisol-es.heroku.com/"/>
  <updated>2012-04-21T10:08:07-03:00</updated>
  <id>http://flisol-es.heroku.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[m3nd3s]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Grade final definida]]></title>
    <link href="http://flisol-es.heroku.com/blog/2012/04/21/grade-final-definida/"/>
    <updated>2012-04-21T09:47:00-03:00</updated>
    <id>http://flisol-es.heroku.com/blog/2012/04/21/grade-final-definida</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>É com grande alegria e entusiamos que anunciamos a grade oficial para o FLISOL Vitória/ES! Demorou um pouco, mais que o esperado, mas finalmente conseguimos confirmar todas as palestras que desejavamos para este FLISOL 2012. Uma novidade interessante para a grede deste ano é a inclusão de uma palestra <em>não exatamente técnica</em>, ela ficará por conta do palestrante <a href="pomodoro">Léo Hackin</a> sobre uma técnica que pode ajudar muito na produtividade em seu trabalho ou mesmo nos estudos.</p>

<p>A grade completa você pode conferir <a href="schedule">AQUI</a>.</p>

<p>Além da grade de palestras teremos também o <strong>InstallFest</strong> que estará acontecendo durante todo o evento, membros da comunidade Tux-ES estarão a sua disposição para instalar e configurar diversos software livres em seu computador ;)</p>

<p>Se você tem o interesse de instalar alguma distribuição GNU/Linux em seu computador precisamos que você faça alguns procedimentos antes de leva-lo ao evento e também que esteja ciente sobre alguns pontos importantes:</p>

<blockquote><p>Todo e qualquer problema decorrente do sistema operacional ou dos aplicativos agregados não é responsabilidade dos organizadores do FLISOL2012 e/ou dos patrocinadores e apoiadores. Este evento é de abrangência pública e de participação gratuita, e não gera compromissos de suporte.</p>

<p>O FLISOL2012 é um evento que irá realizar a instalação de Software Livre, bem como lhe fornecer indicações de como e onde obter mais informações e suporte. Para participar das instalações basta comparecer no local do evento, ler e concordar com todos os itens do <strong>Termo de Responsabilidade</strong> - e levar o seu microcomputador até o local do evento</p>

<p>O interessado compromete-se a fazer uma cópia de todos os seus dados que estão no seu computador. A organização do FLISOL2012 não se responsabiliza pelo armazenamento de arquivos no computador e não efetuará back-up para os participantes. O evento não se responsabiliza por perda de dados conforme citado acima. No caso em que haja interesse de configuração de dual boot (mais de um sistema operacional instalado na mesma máquina), ou de reparticionamento de uma máquina com sistema operacional já instalada, o evento não é responsável pela estabilidade do sistema ou instalação de outros sistemas operacionais presentes. Não nos responsabilizamos por qualquer dano físico ou lógico ocasionado anteriormente ou durante a instalação.</p></blockquote>

<p>Caso ainda não saiba onde o evento será realizado de um pulinho <a href="location">AQUI</a> e confirme o local, caso ainda não tenha feito sua inscrição aproveite e faça agora, ainda estamos com as inscrições abertas, mas será por pouco tempo! Acesse o <a href="registration">formulário de inscrição aqui</a> e garanta já sua inscrição!</p>

<p><strong>Nos vemos no dia 28 de Abril!</strong></p>

<p><code>\\//</code> <em>live long and prosper!</em></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
