<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[FLISOL/ES Vit&oacute;ria]]></title>
  <link href="http://flisol-es.heroku.com/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://flisol-es.heroku.com/"/>
  <updated>2012-05-10T12:34:50-03:00</updated>
  <id>http://flisol-es.heroku.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[m3nd3s]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Disponíveis os slides das palestras]]></title>
    <link href="http://flisol-es.heroku.com/blog/2012/05/06/slides/"/>
    <updated>2012-05-06T16:06:00-03:00</updated>
    <id>http://flisol-es.heroku.com/blog/2012/05/06/slides</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Salve amigos!</p>

<p>Segue abaixo o link de cada palestra que ministrada no FLISOL 2012, demoramos um pouco mas enfim conseguimos reunir todos os links e publicar este artigo centralizando as informações.</p>

<ul>
<li><a href="http://www.slideshare.net/rrmartins/ruby-simples-e-expressivo">Ruby, simples e expressivo!</a></li>
<li><a href="http://www.slideshare.net/daniel2marcos/wordpress-e-suas-funes">Wordpress e suas funções</a></li>
<li><a href="http://www.slideshare.net/marciosfalsin/jruby-o-melhor-de-2-mundos-macgyver-chucknorris">JRuby - Java + Ruby o melhor de 2 mundos</a></li>
<li><a href="http://www.slideshare.net/leohackin/a-arte-depomodorar">A Arte de pomodorar</a></li>
<li><a href="http://speakerdeck.com/u/m3nd3s/p/introducao-a-shellscript">ShellScript</a></li>
</ul>


<p>Além também já foram enviandos os certificados de participação para cada participante que confirmou sua presença no dia, caso você tenha participado mas não tenha recebido o seu certificado por e-mail pedimos que entre em contato conosco através da lista de discussão (o link está disponívei no <a href="http://www.tux-es.org/portal/pagina-exemplo/">site da comunidade Tux-ES</a>) ou deixando um comentário neste post ;)</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Grade final definida]]></title>
    <link href="http://flisol-es.heroku.com/blog/2012/04/21/grade-final-definida/"/>
    <updated>2012-04-21T09:47:00-03:00</updated>
    <id>http://flisol-es.heroku.com/blog/2012/04/21/grade-final-definida</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>É com grande alegria e entusiamos que anunciamos a grade oficial para o FLISOL Vitória/ES! Demorou um pouco, mais que o esperado, mas finalmente conseguimos confirmar todas as palestras que desejavamos para este FLISOL 2012. Uma novidade interessante para a grede deste ano é a inclusão de uma palestra <em>não exatamente técnica</em>, ela ficará por conta do palestrante <a href="http://flisol-es.heroku.com/pomodoro">Léo Hackin</a> sobre uma técnica que pode ajudar muito na produtividade em seu trabalho ou mesmo nos estudos.</p>

<p>A grade completa você pode conferir <a href="http://flisol-es.heroku.com/schedule">AQUI</a>.</p>

<p>Além da grade de palestras teremos também o <strong>InstallFest</strong> que estará acontecendo durante todo o evento, membros da comunidade Tux-ES estarão a sua disposição para instalar e configurar diversos software livres em seu computador ;)</p>

<p>Se você tem o interesse de instalar alguma distribuição GNU/Linux em seu computador precisamos que você faça alguns procedimentos antes de leva-lo ao evento e também que esteja ciente sobre alguns pontos importantes:</p>

<blockquote><p>Todo e qualquer problema decorrente do sistema operacional ou dos aplicativos agregados não é responsabilidade dos organizadores do FLISOL2012 e/ou dos patrocinadores e apoiadores. Este evento é de abrangência pública e de participação gratuita, e não gera compromissos de suporte.</p>

<p>O FLISOL2012 é um evento que irá realizar a instalação de Software Livre, bem como lhe fornecer indicações de como e onde obter mais informações e suporte. Para participar das instalações basta comparecer no local do evento, ler e concordar com todos os itens do <strong>Termo de Responsabilidade</strong> - e levar o seu microcomputador até o local do evento</p>

<p>O interessado compromete-se a fazer uma cópia de todos os seus dados que estão no seu computador. A organização do FLISOL2012 não se responsabiliza pelo armazenamento de arquivos no computador e não efetuará back-up para os participantes. O evento não se responsabiliza por perda de dados conforme citado acima. No caso em que haja interesse de configuração de dual boot (mais de um sistema operacional instalado na mesma máquina), ou de reparticionamento de uma máquina com sistema operacional já instalada, o evento não é responsável pela estabilidade do sistema ou instalação de outros sistemas operacionais presentes. Não nos responsabilizamos por qualquer dano físico ou lógico ocasionado anteriormente ou durante a instalação.</p></blockquote>

<p>Caso ainda não saiba onde o evento será realizado de um pulinho <a href="http://flisol-es.heroku.com/location">AQUI</a> e confirme o local, caso ainda não tenha feito sua inscrição aproveite e faça agora, ainda estamos com as inscrições abertas, mas será por pouco tempo! Acesse o <a href="http://flisol-es.heroku.com/registration">formulário de inscrição aqui</a> e garanta já sua inscrição!</p>

<p><strong>Nos vemos no dia 28 de Abril!</strong></p>

<p><code>\\//</code> <em>live long and prosper!</em></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Inscrições abertas para o FLISOL 2012]]></title>
    <link href="http://flisol-es.heroku.com/blog/2012/03/19/inscricoes-abertas-para-o-flisol-2012/"/>
    <updated>2012-03-19T21:14:00-03:00</updated>
    <id>http://flisol-es.heroku.com/blog/2012/03/19/inscricoes-abertas-para-o-flisol-2012</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>As inscrições para o FLISOL 2012, em Vitória no Espírito Santo, estão abertas. Aproveite e se inscreva agora! Para quem não teve oportunidade de participar de uma edição do FLISOL, o FLISOL (Festival Latino-americano de Instalação de Software Livre) é o maior evento de divulgação de Software Livre da América Latina. Ele acontece desde 2005 e seu principal objetivo é promover o uso de software livre, apresentando sua filosofia, seu alcance, avanços e desenvolvimento ao público em geral.</p>

<p>O FLISOL 2012 acontecerá no dia <strong>28 de Abril</strong>, a edição de Vitória/ES será realizada no edifícil América, em frente a UFES (Universidade Federal do Espírito Santo), mais detalhes sobre a localização <a href="http://flisol-es.heroku.com/location"> veja aqui </a>.</p>

<p>Faça a sua inscrição através da <a href="http://flisol-es.heroku.com/registration"> formulário de inscrições </a>.</p>

<p>Contamos com sua presença, nos vemos no dia 28 de Abril! \o/</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Edições anteriores]]></title>
    <link href="http://flisol-es.heroku.com/blog/2012/03/17/edicoes-anteriores/"/>
    <updated>2012-03-17T20:15:00-03:00</updated>
    <id>http://flisol-es.heroku.com/blog/2012/03/17/edicoes-anteriores</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Olá amigos, abaixo seguem alguns links para fotos que foram tiradas em versões anteriores do FLISOL aqui no Espírito Santo:</p>

<ul>
<li><a href="https://picasaweb.google.com/111413438700863962066/FLISOL2011"> FLISOL 2011 </a></li>
<li><a href="https://picasaweb.google.com/103263260254168839862/FLISOL2010"> FLISOL 2010 </a></li>
<li><a href="http://www.espiritolivre.org/albums/flisol2008_serra/"> FLISOL 2008 - Serra </a></li>
<li><a href="http://www.espiritolivre.org/albums/flisol2008_vitoria/"> FLISOL 2008 - Vitória </a></li>
</ul>


<p>Aproveitando a deixa nós ainda estamos recebendo inscrições de trabalhos para o FLISOL, caso tenha interesse em aprensentar alguma palestra basta preencher o formulário no link. Estaremos recebendo propostas de palestra até o dia 01/04/2012, não perca tempo e envie sua proposta através <a href="http://bit.ly/flisol-es-2012"> AQUI </a>.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Chamada de trabalhos para o FLISOL 2012]]></title>
    <link href="http://flisol-es.heroku.com/blog/2012/02/23/chamada-de-trabalhos-para-o-flisol-2012/"/>
    <updated>2012-02-23T20:49:00-02:00</updated>
    <id>http://flisol-es.heroku.com/blog/2012/02/23/chamada-de-trabalhos-para-o-flisol-2012</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>O <a href="http://flisol.info/FLISOL2012"> FLISOL </a> (Festival Latino-americano de Instalação de Software Livre) é o maior evento de divulgação de Software Livre da América Latina. Ele acontece desde 2005 e seu principal objetivo é promover o uso de software livre, apresentando sua filosofia, seu alcance, avanços e desenvolvimento ao público em geral.</p>

<p>Com esta finalidade, diversas comunidades locais de software livre (em cada país, em cada cidade/localidade), organizam simultaneamente eventos em que se instala gratuitamente e totalmente legal, software livre nos computadores levados pelos participantes. Também, paralelamente, são oferecidas apresentações, palestras e oficinas, sobre temas locais, nacionais e latinoamericanos sobre Software Livre, com toda sua variedade de expressões: artística, acadêmica, empresarial e social.</p>

<p>O FLISOL 2012 acontece no dia 28 de Abril em diversas cidades de vários países, e a organização do evento aqui em Vitória/ES fica por conta da comunidade Tux-ES.</p>

<p>Está aberto à comunidade o convite para enviar propostas de palestras para o FLISOL 2012, basta acessar o link abaixo, preencher o formulário e assim que fecharmos quais palestras serão ministradas nós entraremos em contato para avisá-lo.</p>

<p>Se você não tem interesse em palestras, mas conhece alguém que poderia palestras, ajude-nos, envie o link para seu amigo/conhecido/lista/grupo/faculdade para que eles também possam ter a oportunidade de apresentar uma palestra no FLISOL 2012.</p>

<p><a href="http://bit.ly/flisol-es-2012"> Link para submissão de palestras </a></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
